史上最年少獲得！藤井聡太新棋聖！

第９１期棋聖戰五番勝負 第四局
藤井聡太總比數３—１嬴左渡辺明（唔駛比人炒蛋我都覺得算唔話得）
痴撚線，下下都落ＡＩ既最善手，點夠你玩
龍王的工作入面既故事好似現實既弱化版咁
係咪遲下會做埋七冠。。。
姊弟子

買攬枕套，送小說

之前有個做將棋AI嘅，講個電腦計6億步先計到佢果手

你應該係講緊呢段，但其實追開佢既就會知佢既「神之一手」多到叫「神之ｎ手」就差唔多

冇咩留意將棋...

又幾型

渡辺明應該就係第一集loliking挑贏嘅戴眼鏡龍王叔叔嘅原型

白鳥士郎都改twitter名做non-fiction作家

另一邊王位戰都贏緊2:0
過多排可能做埋藤井二冠
誇張過小說

藤井聡太同蘿王啱都係同門有一個師姐一個師妹
不過挑戰做第一個職業女棋士嘅就係唔同門嘅西山朋佳 (上期三段聯賽輸順位 拎到次點)
藤井聡太收返三個小學蘿莉做徒弟嘅話 白鳥士郎可以封筆收山

渡辺明同羽生善治個場初代永世龍王決定戰
三連敗之後四連勝大逆轉真係寫小說都無咁離奇
可惜係小說第五卷對名人三連敗再贏番場之後就怱怱飛過
佢咁屈 坐底都四冠啦
現實少少既下個要挑戰 應該係組番個JS研

佢喺日本帶起咗一股學將棋嘅熱潮
應該好多人想跟佢學棋
有心收嘅話實好多loli送上門

玩住溝仔將棋game先啦

龍王佢都入左決賽週，仲未開始打
18歲三冠都有機

棋聖 贏咗
王位 lead緊2:0

龍王 3組冠軍參加決賽週
名人 而家先喺B2 連升2年嘅話 最快三年後就有得挑戰
王將 上年留級可以skip預選 等挑決league
叡王 攞咗棋聖可以skip預選直入本戰
王座 棋王 出咗局

2020年度 最盡去到五冠都有可能

棋感真係屈機

有中文實衝

渡邊明：屌，等咁耐終於等到羽生開始棋力衰退，點知又彈個藤井出黎

羽生時代 → 渡邊時代 → 藤井時代

愛:師傅瞞住我收埋咗個老太婆喺櫃桶

真 姉弟子

仲要前夫係圍棋界第一個七冠王 二十六世本因坊

藤井俾佢食埋就

二冠

勁能到

直炒四比零..........

大叔原本第二局終盤形勢大好 一分鐘將棋開始被逆轉
(16倍速 由1:12:30開始睇)

呢場大叔贏咗就唔使食蛋

第三局終盤 藤井難得地柒咗下
(1:12:32 121手2一銀打)

大叔都係把握唔到

第四局藤井嘅封手係"8七同飛成"引起咗話題
(飛銀交換一般嚟講唔著數 今次AI都認為係最好嘅一著)
印象中藤井都成日都唔怕犧牲飛車 比較出名嘅一次係兩年前龍王戰對石田嘅"7七同飛成" (龍王的工作第12卷蘿王對於鬼頭曜嘅原型)
大叔臨尾夾硬想攻都有心無力